Confuguration Database :

Database : behaustex,
Username : Viewer,
Password : 12345

Login Staff Payroll  :
User : Admin, PPass : 123

Login Spv
User : Superadmin Pass : 123

===========================

nama file di htddoc : behaustexnative

=========================

Banyak jalan menuju romaa, intinya nyampai gitu kali yaaa
Yang diharapkan :V

=========================

Ada 3 PERIODE Bulan GAJIAN
-Mei
-Juni
-Juli

Code Yg Bekerja Di Bulan JULI
Jadi Pilih Bulan JULI Aja
